engine黎講用d特別template整份cv有冇用?

可能有人會話:車你有料新細明體都請啦
但呢個post姑且唔討論呢d野,純粹討論以用d彩色template黎整會好左定差左?
好左既原因:懶係好似有心機,eye-catching d 咁
差左:可能煩親d hr,一個唔覺意d電腦垃圾開唔到/print出黎又要轉彩色咁覺得你麻鳩煩

工程佬睇cv，都係鳩睇既，對答同經驗先重要

睇有無人 refer

工程呢行，有人refer就幾廢都有工做，但做成點，影響自己個朵就另計

清晰明瞭就可以
與其搞呢搞路 不如讀下BIM 安全 QA野好過啦

巴打fg?
你返過下地盤見過下啲所謂工程師就會明彩色有無用

呢行唔係多數靠人refer咩
傾兩句做過咩project 急要人個時乜都唔識都照請架啦

有refer 但係廢 係咪最後都會俾人踢走

介紹你去做果個人會俾人屌，話佢介紹條垃圾俾人，即係你同介紹你果個都會臭朵

人廢
CV幾靚都冇用

Eyes catching 都冇用
工程呢個行頭好現實，識就識，唔識就唔識，問2條問題就穿
冇得扮識，因為想扮都扮唔到

其實唔會，你份CV寫得正正常常，英文通順就得架啦，整到花花碌碌反而HR覺得你係on9仔dump左你份CV

最緊要簡而精，你可以執下d 排位。但就唔好打勁多字好似作文咁。

CV唔好整到太求其，花花綠綠就得。

對答見真章，人地聽你講野就知你值咩價同要點壓你價。